齊探討一個男人要幾強 先肯食軟糖？

張繼聰為左脱離外界覺得佢靠老婆 kay
食軟飯
見得到佢好努力改變
令好多網民都睇得出佢
自己都係有實力既
口才好
搞笑
有型

究竟大奶奶一個男人
竟然要食軟糖
生小朋友唔係由心愛錫
係當佢地賺錢工具

寧願靠自己努力絕不吃軟糖
食軟糖冇罪 有得食唔食 罪大惡極

網民某程度上先係佢地成家既老闆

食軟糖 有咩所謂
最緊要有得食

負皮

軟糖我都食開

邊種軟糖先？

味覺糖

能得利